求吓你哋唔撚好再叫人去機舖同K房

機舖長期有攝錄機
店員有權查你身份證，抄咗你牌你都唔知
營業時間到兩點法例規定必須熄機趕人
一間機舖有幾多個出口俾你走呀戇鳩

卡啦OK一樣可以任何時間突擊查牌
係一間間房開晒燈入去查

推呀

根本除咗爆房/真食宵夜好難留係度

推

除非你真係唔係遊行
你唔係律師，你唔知應該點玩，律師勁就勁在識得邊啲可以避免回答，除非你自己係律師，否則我冇野講，我要見律師

求生指南捨得更新未